CCTVB直播影到深水埗有個男人拎住菜刀

大聲講：信唔信我劈撚死你

個男人冇帶口罩，重唔拉佢